MATLAB 高手入)))急(((

有冇人識將一個wav file 用IIR/FIR filter 去雜音？

小酬

Yes, basic signal processing
當功課都係自己做 lah

自己抄考 Matlab 官網呢版教學指南就得

basic toolbox

求其conv個low-pass filter咪得
一行搞掂啦

又係你呀連燈巴打？

係